[光復茶記 落單埋單禮貌叫轉台]

小妹一直都係CD-ROM ，一直都無開account，
但今日覺得既然宜家因為元朗件事，連叔伯們都開始轉轉地風向，有返d理智同良知嘅時候，
我地真係要食住個勢去打爆cctvb固有勢力！
p.s. 係時事台開post無咩人理，係吹水台開多個試試，新手上路，咩都唔識，得個勇字，多多幫忙！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[光復茶記 落單埋單禮貌叫轉台]
無啦啦覺得可以試下號召大家做返d野
唔止係茶記 任何你覺得應該要轉台嘅餐廳都可以試
只係茶記係重災區 所以拎左黎做名號
因為event最多得14日 所以開左呢個page
大家幫手like & share可以reach到更多人
既然生意人唔鍾意抵制 我地就幫襯
但要傳遞幫襯之後 會想有有個小小請求
最緊要係有禮貌 專稱返轉"無線新聞台"去"香港電台新聞台"
重點係 兩個台都係免費！
(唔講CCTVB因為要俾人覺得我地係理性建議)
決定權永遠在茶記／餐廳老細 而唔係我幫襯你 你就要轉台
大家努力！

呢個page係開放俾任何人留言，可以提供各區好食茶記／餐廳資料，或者係分享經驗／成果！

想幫手就 like & share!
如果想做多步，可以係invite朋友like page果度select all去invite成個friend list!
唔該哂！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
Facebook Page:

時事台post:

大家叫老細轉台果陣可以俾老細們揀嫁！
31台係多元節目台
32台係新聞台
33台就唔好俾佢地揀喇

push!!

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

某啲日本手機 e.g HTC butterfly 3有電視遙控功能 ，入個電視牌子就可以當遙控用，直接幫佢轉台

試下係吹水台都開post先

推

係呀 如果有內置紅外線功能就轉到
呢個都係方法之一
但係宜家呢個情況
可以試試光明正大叫佢地轉
俾佢地知道其實幫襯開嘅客人係想佢地轉台

然後隔離個阿伯會再要求轉返

push!

唔緊要嫁 多左人叫總會影響力

Push!

加油絲打
I know you

Push

thanks!!! 一齊新手上路！

push